有無人覺得現任唔會係陪住自己走到最後既個個？

我呀

比個處佢先

唔好淨係諗將來嘅事
諗下依一刻點樣可以同佢過得開心
一步一步行落去
自然可以行到最後

出面個世界好色彩繽紛，出黎見識多啲啦

我
心很累

屌 新年先嚟嘈交 好撚煩

我

所以A0中

我
都90%肯定佢唔會係
仲有10%係我仲on99對佢有幻想

嘈到花市都無行

我...
好驚佢起我飛腳😞

求完婚先出招...
要我賣咗層樓再買另一間落佢名先結...

唔敢同人講
家人親戚朋友以為我忙住搞結婚
其實係忙住搵樓

唉😔

巴打 記得小心啲
咁既女人好可怕

成日覺得未玩夠 起碼三十五先會諗結婚 btw你情我願 一開始講左大家陪大家 互相利用 結婚隨緣

下，你講真？佢用咩理據

同埋點解唔轉名

#metoo

咪撚落佢名 清醒啊師傅

佢愛層樓咋 醒下啦

司馬昭咁款

趁未結好走啦
結完仲有成世要你受

咪係 當重新開始啦
你心底裡一定知佢愛你啲錢架咋

短炒好過長揸